五大訴求，缺一不可

未完架，仲有手足未救，要繼續呀！

回歸抗爭！ 未贏嫁大家

1:4緊呀